Toen we binnenkwamen konden we bijna niet zien niets, het was zo donker, maar Jim was er zeker genoeg en konden ons; en hij zingt: "Waarom, _Huck_!
En goede _netwerk_'!
Ain' dat Misto Tom?"
Ik alleen knowed hoe het zou zijn; ik verwachtte.
Ik wist niet dat niets te maken; en als ik daar kon ik niet een gedaan, want dat nigger busted in en zegt: "Waarom de gracieuze doorzetten!
